覺唔覺得兄弟姊妹係前世既仇人？

細個就爭野玩而打交，大個就為左爭産而反目成仇，好多都係咁

唔覺 係你劣根

唔覺

睇家庭背景

喵